曼聯係英超有無試過得失球係負數？

計埋今場，入10失12

入到10球算勁